有無人廿幾歲先發濕疹，點解決？

發到成面，頸位都有，手指都有啲，會有液體係嗰啲部分。
父母親都無，由細都無嘅，已經睇左營養師，戒左好多嘢食，無食飯，面，奶，都無用，仲愈演愈烈

救命啊！！！！

戎糖

睇皮膚科

唔好返工

我都係廿幾歲先無啦啦爆...不過淨係爆膝頭關節位。 時好時壞 壞嘅話真係唔可以著短褲

睇醫生先啦

唔好用咁熱既水沖涼,沐浴露轉用低敏性,eg johnson baby特溫和沐浴露,
另外痕就可以搽hydrocortisone acetate 1% cream,藥房有得買,$40-$50左右.最輕微既類固醇藥膏

沖涼轉咗用cetaphil...皮膚科醫生開緊啲好勁嘅類固醇俾我, 不過真係怕搽得多啲皮膚變得好薄好脆弱

最好睇中醫 睇西醫睇完都係比類固醇 曬尻氣 我都係廿幾先出 出係腳到 基本上要早訓先得 我個陣晚晚打機打到4 5點訓就出 之後晚晚11點前訓 加有用藥膏 過左半年而家咩都冇曬

絲打唔好用類固醇啦
副作用真係好勁
忍到手唔R一兩日已經會好好多

多運動 早d 訓
如果番工壓力大就調整下心理係咪真係接受唔到

飲食未必關事 但如果有敏感的食物，一食完全身都痕 就戎佢半年 大不了之後再試番

利申：6歲開始濕疹 18歲個時好番 出嚟做野再發過 依家定期睇醫生當拎藥膏only

盡量少用，有食抗敏藥
真係痕到爆
嚟緊睇下中醫幫唔幫到少少

類固醇唔好用下停下,最好搽好之後搽多一兩日,咁冇咁易反彈。

空氣差 塵蟎 飲食 睇下有冇敏感 冇就睇下有冇壓力誘發

蛋黃油

首先係正正經經睇醫生先，唔好上網見到啲咩又走去亂咁試

幾早訓 我三月發到依家 全身都係 眼皮都有

睇左個幾月中醫都無用

生物製劑

最好10-11呢段時間訓